突發 - IVE 公開多段陳同學於校內經過的片段

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

留名

推

來料了

Push

Up

推！！

佢段段片整走晒d人

咩事唔著鞋

鞋去左邊？
一時有鞋 一時冇鞋

電腦專家&連登神探入

邊條係放低個袋?
真係冇著鞋

BACK UP

愈多人BACK UP愈好

係第5段上左樓梯除左鞋 再係第6段落樓梯打後直到離開校舍都係赤腳行

藍可兒

私隱呀

全部周圍望
有冇DI 同學話我知佢行既路係咪亂行

點解好似完全冇目的咁行尼行去

無啦啦又有嘅

推左先

同

之間由有著鞋變冇著鞋
中間消失左6分鐘

push

咁個袋呢?

Lm

第一條佢無著鞋嘅片係佢由10樓行落嚟？

有少少似國王遊戲

睇唔出佢去果d地方既目的

推
back up

老實似唔似精神有問題或者take左野？

Back up

警狗終於P 好片 / 搵替身演員拍完片

呢條係由左行右
再由右行左
睇黎真係....

個個位有冇學生知道有冇cctv?

1830打後就無著鞋

On

撞邪咁

我覺得似係到緬懷校園最後時光咁

PUSH

感覺似遊下方遊下咁

同埋之前佢話唔好再比野佢食

deepfake可以輕易係影片換樣，唔係失縱第一日就放出來根本好難有真相

佢禁完lift但係又唔搭lift
好似係到搵緊人搵緊野? 定係探索緊個校園??

1837 開始
由8樓落7樓就冇再著對鞋

最後車閘條片再打後59分41秒到 00分10秒先係重點
校方當日公開嘅低清版本，係一條假片
hkdi 嘅撚樣同我聽清楚，你當日公開嘅唔係一條剪接片咁簡單，係一條執過，post production過嘅片。
你哋到底想收埋啲咩？

無端端笑??

係咪佢知自己成為某目標 佢想搵出對方 或者 對方邀請佢玩「遊戲」要搵野

佢有時會留意cctv個位 你地有無發現?

放出黎又唔信 唔放又屌唔放 咪撚咁痴線啦

back up!

佢有冇可能留緊message比我地，無啦啦周圍行又無目的咁

個袋呢

封場，搵替身演員重拍

發現一講關於呢單野 隻罐頭禁極刀就會出黎講野

當時佢只係新生 返左三四日後到
應該其實都唔係好熟路點行
解釋到佢鳩行睇下環境？

感覺佢成日特登望CCTV

無啦啦除左隻鞋
又無目的行黎行去

咁係因為你唔睇其他POST姐 施政報告我都有留言啦傻鳩

我幾段片都見到佢好似對住手鍊講野
我唔肯定係錶定鍊
如果係iwatch 有可能係跟緊指示行

我見到有個賣袋既阿叔都日日唔著鞋啦

有冇人可實跟佢條路行一次

撳完lift之後走左去
又四圍張望
好唔尋常

話左唔洗查太深

果陣比人話係警察/鬼

本來用自殺好少會除晒衫做疑點已經夠

始終家長係幫警察 我地下風

而家炒撚左車 一陣有人唔服 再查

家長起對家 再整多幾獲炒車

以前新屋嶺指控全部比人覺得吹水

因為呢單野炒左車

開心啦你地 專簡d完全下風既案來跟

如果我係警察夾埋佢家長口供來話死者 吸開毒 都仲得呀

反正家長深藍實願意配合

除鞋同除衫跳海真係解釋唔到
可能真係take左野自己都唔知做緊咩

對鞋可能係10樓

有無清潔姐姐/叔叔執到啊.....

都冇錶面
BTW係APPLE WATCH
唔係IWATCH

咁多日後先知死左正常都掉左了

睇片似全部係7-9樓鳩行唔知做乜
8樓係天台
7樓係zone 24你見有自動販賣機果到
9樓係天台 你見佢上面行落天台果斷片

我都覺！成日同個cam有眼神接觸
好似係到搵cctv咁

會唔會係玩ocamp之類...?

係10樓行落9樓已經無左鞋

LM

第六段片天台平臺已經除咗

Pish

佢係到搵緊d乜

擺明全部cut剩落嚟

收皮啦

popo 俾我講中左然後叫我收皮

肯定係 好老實講有少少藍可兒咁
佢除鞋個位應該係十樓樓梯
之後落返九樓天台平面 亂行左一陣
由天台天橋過返李惠利樓
之後禁完lift又行樓梯落七樓
之後天梯落到地下行左出街

咁佢地唔放831
係咪仲證明到831 有問題

take嘢驗屍驗唔到？

其實入面咁多同學
正常有個冇著鞋既人經過其實係會記得

佢撳咗lift但又唔搭lift。。。

真係吱牙膏慢慢吱，最後引晒大家炒車

唔係新學生？有咩好緬懷

都證明唔到無可疑，下下比popo用句無可疑就唔洗查咁就仲幫到佢地消滅證據

記得要推主線，

但係每個線索都值得查
唔會話驚炒車就唔做

唔會係 因為有我同班同學
而佢地係真係行過

佢係咪搵緊野

係
今次仲好成功 起碼拎到片
唔覺有咩問題

其實會唔會係男朋友同佢講分手 佢受唔住刺激 自殺 佢既世界好似只係得男朋友

佢似係一邊回顧學校，一邊搵緊冇cctv既地方自殺

一定係啦 神探
popo好撚驚呀
揭穿驚世大陰謀
等拎 諾貝爾和平獎

咪on9咁佢啲朋友實知啦

我都覺

似搵緊CCTV喎

無袋無銀包無電話無鎖匙跟身嘅...

咁對鞋呢

point 你又無
淨係話人偏頗話人神探
有事發生全部人唔撚使討論啦下話
呢度討論區有諗法就講出嚟
你覺得講法唔妥咪講個point出嚟囉
你唔係又係見我掛個P牌就因人廢言下話

大家快啲save起晒啦

留名 可唔可以重組路線

我自己覺得HKDI真係幫到盡
片我信係真 因為佢要重拍一定要朝早封場
而呢件事無發生過

你你有point 咪話你神探
咁都冇point ？

小學雞level 嗌交， block

DI好大，有啲樓層又通唔到去對面個座
以前讀書都成日行錯路
9月9佢應該開學無幾耐
仲探緊路都唔出奇

利申：以前讀HKDI

而家咁睇有啲似

好似狗出黎

唔滿意又話人狗
炒車就好笑

以我所知deepfake要好多相整出嚟先真

似假

呢段係中間 18:29:41至:18:31:06
嗰時仲有著鞋

831太子 100%確定嘅就係警察無差別襲擊市民；只係唔知道有無人傷重/失救致命
新屋嶺亦一定有私酷刑,唔單止對輕傷 仲對重傷及身體同精神到極限嘅被捕人士不人道對待, 絕對有好大可能性有人因重傷 失救致命

警察襲擊市民 及對市民施酷刑 都夠終身

轉左對鞋?定真係冇著鞋 唔清楚

佢畀人追殺，所以佢除咗對鞋掟殺手，希望可以走得甩

禁咗幾架lift都唔入

整理完時間
182832 都仲有鞋
183620 就開始冇鞋
到底呢8分鐘發生咩事，點解會除左鞋，會唔會係佢本身有studio可以擺低對鞋?
2. 仲有大家都發現到佢經常性好似搵緊cam咁
3. 184726 佢莫名其妙笑左一吓, 184945 都莫名其妙見到個男人行過又笑左一吓

係咪真係撞鬼

咁係邊個同佢？你呀？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

由其天台果段

佢好似返咗學三日咋
應該冇嘢好緬懷

個真相出左一半炸
証明左佢赤腳走左
佢D 手機同袋同SIM 卡 都未知放左係邊
赤腳走左邊去左之後點?
只能佢係自己行出個校園但都未有証據唔係他殺

我睇完有啲奇怪位

18:37:03 時明明仲天光

18:37:10 即刻天黑加開燈，日落七秒間既變化會唔會咁快？（唔知）

18:54 呢段又變返天光？就咁睇唔似夜晚？

希望我睇錯

咁又唔洗陰謀論到咁

如果有人跟佢 然後禁lift唔入 嗰個人跟到lift位就會以為佢入咗lift走咗？
可能要查下到底有冇人同佢同一cam出現多過幾次

但佢冇著鞋慢慢行 唔係跑走

望cctv唔一定搵位自殺，
我都有望cctv嘅習慣，
呢個可以係發夢引伸出嚟嘅習慣。

我都留意到

唔一定關事，
因為發完夢後，
我而家都有望同搵cctv嘅習慣。

李杯火

會唔會天台有人 所以跳唔到

段段片都得佢一條友嘅？
佢做乜成日行黎行去

隻腳濕曬？

有冇人同我一樣睇到係有著拖鞋..

但係唔明嘅係，
點解播片嗰陣要故弄玄虛呢?

頭個兩段睇落都有開燈差唔多

但係18 54 真係似個天喺光

似係見到CCTV
第2次轉頭係CONFIRM係咪真係CCTV

可能咁多條片都係搵緊CCTV位置

去左天文台睇番9月19號應該係1823日落

雖然唔想咁講 但以我角度覺得想搵位自殺。。上天除鞋想跳樓 可能畏高跳唔到
冇著返鞋就唔知點解了
佢上上面冇Cctv?
但出到街咁多人 佢冇著鞋又著背心其實好顯眼 點都會望多兩眼

我都留意到呢點

校方自行公開？

應該唔係，佢神情好悠閒，唔係緊張咁，漫無目的咁行走

捱

應該燈光問題

呢條片睇落完全覺得佢係搵緊野囉

神探上身識條鐵咩

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

其實有冇機會行行吓對鞋爛咗但係佢又未做完佢要喺呢度做嘅嘢所以直接放棄左對鞋

有一點可以肯定既係 cctv時間唔一定係最準確

留意右上角 綠框

兩段片行到保安隔離既時間都唔同有40秒誤差
不過可能唔出奇，純粹想point out其中一個疑點，同整理時間要考慮既野

cctv冇左17:50 - 18:13 ， 18:13 - 18:28 ， 18:31 - -8:36 佢既蹤影，又冇放佢自己擺底個袋，屌你老母咩，想隱瞞d乜野？ 如果呢係呢廿幾分鐘擺底，點解popo話佢放完野就赤腳行去海濱方向？ 明明見到佢仲遊緊學校

話唔著鞋玩遊戲會唔會玩到出左HKDI仲玩緊
去到地鐵站?

有冇離開DI嘅片

睇呢條佢一開頭無戴住用左手攞住啲嘢
之後戴返就咬(?)咗下
應該係索繩嗰種手繩所以要咬？
其他片未睇
但佢來來回回除條手繩都怪怪地

1. 入lift 前有冇cctv 影到佢, 例如大道上的cctv

2. 17:52 -18:13 即由出Lift 起的半小時左右佢份文件去左邊
如果放入locker/交去office, 有冇cctv 影到?

3. 18:36 除鞋前, 有冇cctv 影到(10/F?)
除左鞋對鞋放左去邊? 有冇校工執到

核彈那

要求10樓CCTV!

似係覺得尷尬無著鞋

四處張望會唔會係自己做緊啲好在意人地目光嘅嘢？
例如唔著鞋會唔會有人發現之類？
見到個男人笑係因為俾人發現咗尷尷尬尬咁笑？
佢除鞋之前有無咁樣周圍望

個人物品先岩

東涌果條片 佢係著住Nike拖鞋

咁就閪喇

由17:50跳到去18:13 無哂d財物 無人覺得有問題咩?

驗到

18：36打後啲片，留意下行路腳板的黑影，似有拖鞋，因為學生or看更經過冇可能唔望唔問

敵人俾你既野係引導緊你 向佢想你諗既方向諗 邊個話成件事係響Ive發生？

有冇驗先

我都覺可能對鞋爛咗 尤其果啲涼鞋拖鞋
我同身邊d frd都試過行行下斷

睇片唔係呢對，nike呢對又厚又明顯

執得乾乾淨淨

好似有好多心事咁

又變咗港版藍可兒

rip

18:50
點樣明顯有黑影,拖鞋

隔左咁耐先出d cctv
佢鐘意拍成點都得嫁啦

真心問 而家啲cctv高科技到可以detect畫面光暗而選取字體顏色？
我睇開嗰啲都係白色 背景都白嘅話就睇唔到

如果你個腦唔用,佢點交代你都有藉口話佢

係。。好耐之前已經得

TIME 係會識自動反白
好普通技術黎

有無人同我一樣覺得佢喺度搵cam？有幾條片見到佢有「稍」個cam...

oh... 長知識了太無知

Lm sin

真相越黎越近

就算驗到都唔需要公開啦，屋企人知咪得

唔識英文？

終於執好再放出黎比我地?

頭6段 (冇鞋之前)
都長時間係十指交叉 冇乜小動作
但冇著鞋之後
就不斷搞自己啲飾物手繩之類
可能係冇著鞋令佢覺得不安尷尬之類
但會唔會有其他野令佢更加不安呢，而點解佢要係學校赤腳行足半個鐘
最後仲要行出學校呢

依家d storage 好平,高清彩色唔成問題
加上有政府課金既教育機構
唔存在冇錢搞cctv 既問題

backup!

唔係度度都有cam
要等校友研究

推！

因為有時d lift真要等好撚耐 如果一兩層不如行算啦

一早話彥霖係自殺，成班炒晒車

popo話取得學校cctv後見到佢放低完野赤腳走場海濱，咁即係學校有啦，佢唔放上黎係咪有可疑？
btw : hkdi學生

邊度有講？

推先

係咁樣既實有人講出黎啦 咪撚on9啦扮神探

咩邏輯
我地跟到係因為呢單最多證據
人命嚟嘅
我地唔會揀case

佢冇講過佢除左鞋，正係話赤腳走去海濱，無可疑
popo = 黑警

抄你老母閪咩，又block一件

但你睇左上角啲玻璃位似日光
利申唔熟di

你都痴撚線，大量疑點都未解釋到

左上係zone24 室內來

東涌地鐵站果段

如果最後講得通所有野 炒車又有乜所謂?
但依家係講唔通嘛
再加上 班狗就咁睇完cctv就一句無懷疑就算 已經係hea9人啦

有合集
唔洗逐條睇

問一問hkdi 學生，天台有無cctv?

即係綠圈係同一個保安?

Pushh

同你一樣諗法

傷害左彥霖家人，個女死左仲要攞出黎比人公審，驗屍咁驗

但我覺得又真係似冇著鞋, 腳背那個似係曬黑的拖鞋印.

明明架LIFT 好快就到
禁完但又唔入?

綠圈唔係保安wor
係佢行到果個位而兩個唔同角度的Cam 時間不同

禁左幾次lift都無入

有冇人上去天台影張相睇下

肯定有做過手腳，仲唔係被殺

我都係咁諗，應該諗緊野

但正常唔係會狗衝/搵人幫手買鞋 應該唔會再周圍行

Show Blocked User - 有分析認為

要播就一早要播
拖成日？？？

有 一定有 之前11點幾偷偷地係上面食野 好快俾個保安趕走左

有冇人有backup！！！！

呢條禁完lift到有lift，同佢行開差幾秒only...

新入學所以周圍行探路？
但又諗唔通點解中間會無左對鞋，仲要到走果陣都係keep住赤腳

責任在學校，一早公開無事，你唔洗懶呢樣懶果樣

似唔似被跟蹤？

好多風向撚

呢幾條cctv咩都無解釋到

收嗲啦黑警同啲mon po狗口吻一撚柒樣

呢個男仔...
46分買嘢飲
43分拎住嘢飲

似，感覺上佢係想甩人，佢有多次㩒左lift但冇入lift

police
po <
popo係簡寫左佢啫 最主要想撚鳩佢之嘛
popo hand hand

係囉， 咁怪

放得出黎姐係睇過晒

如果有一段有問題已經出左聲

姐係冇事

就要影其他地方

個問題係撚炒唔炒車
係班狗查都無查就話無可疑

唔似，你唔覺得佢好似散步咁架咩，俾人跟蹤你唔係應該極鳩速/保持一定速度

發過一次夢嘅留意cctv一定係慣性

同意

警方取得學校當晚的CCTV，發現該名少女放下自己的財物後赤腳走向海濱公園方向，解剖報告亦無表面傷痕和性侵迹象，認為死者死亡情況找不到可疑地方。

其他人好似見佢唔到咁

唔着鞋會唔會因為着住鞋行路好大聲
而佢唔想人哋聽到腳步聲？仲成日留意cctv

擺左入書包姐

證據？講撚完又搵唔到證據最尾又話係假，我屌你老母

唔係囉 你甩人會行咁慢

都係時間問題差成30秒

係囉 警方應該要將整個調查向市民交代
咁先夠公平 令大家釋疑

我諗到兩個可能
1. 佢未確認係咪真係比人跟緊
2. 佢之後想做啲野，但唔想比人發現，所以行黎行去等一個少人既機會

我唔否認的確會對佢家人/身邊朋友做成二次傷害
但如果當初班狗肯詳細去查 解釋到所有野既話
大家都唔會咁執著 你估大家見到手足咁樣又好受?

個女係點死真係對家人黎講唔重要咩?
姐係死左就算數? 就由得佢?

比我見到個無著鞋既人行過一定會認得

我覺得
以班仆街嘅權力同手段嘅下流程度

佢地唔想你知嘅已經一早刪除哂
而你會睇到嘅野亦只會係佢地想比你睇到嘅野

啱 有片同相 我都唔會信真
一定做假

Make sense

其實學校範圍內 有無人執到對鞋 佢似去完空中花園就無左對鞋

pish

Good afternoon sir

點解佢要㩒lift, 就係想睇下有冇人一齊等，如果有既話，果個人就有可能跟緊自己。
所以佢㩒左幾次lift，但都係企一陣，見冇人一齊等，所以就唔入lift

係，跟cctv時間既話，好似大概係30-37分冇左對鞋

會唔會係參觀新校舍

我都覺，頭5段似唔似係搵位跳？

推
但最後一條片睇唔到佢喺邊

上面有人話D CAM 嘅時間唔相同

點解開學幾日會選擇係學校自殺 如果要避開cctv咁不如去第二度跳 點解一定返學校自殺

晌廁所？

呢個間時重有咁多人 點解出左咁多片同相 都無乜人衝出黎話係學校見到佢呢

搵緊野？

應該比人滅左口

印象中東涌段片佢係著類似nike拖鞋 難既機會唔太大
加上佢好冇目的咁行 同埋佢係咁整對手 感覺好焦慮咁...

Show Blocked User - 食屎啦死肥婆

佢會唔會係純粹想探索下新學校
我當年開學個排都有搵日留低行下望下

佢頭段由LWL地下上左去DI 空中花園 之後再去番LWL 但係再睇 已經係DI 7樓 最後係7樓落地面

如果佢唔赤腳行就有呢個可能性

會唔會有人比左啲指示佢 所以要除鞋
我都係鳩諗..

Hello 今日唔洗開工嗎警狗們

我都覺得係，啲仔會望，仲有保安一定會牛咁眼去望，同有所動作

冇著鞋，清楚睇到晒啲腳趾

但係佢幾段片都有眼神閃過或望到啲CCTV
個一下係有唔自然嘅望到然後唔望嘅感覺

我睇哂啲片 覺得重點係呢度
佢下午6點27分仲有著鞋
而6點36分由箭嘴呢條樓梯行落黎就冇著
咁代表其實對鞋應該佢除左係學校？
冇冇熟hkdi嘅人知道呢條樓梯可以通往邊度？

好似上面天台鎖左門
佢可能係樓梯死角位
果度無cctv

佢入lift果時 膊頭有四條帶 之後得番兩條 掛係頸既野唔見到左

佢地係咪驚我地會查到啲野咁

中國應用deepfake AI 技術？

同埋好奇怪，佢係LWL9樓不斷㩒lift但每次都冇入

我諗都會介意嘅，好似有時自己做下低b野都會自己笑啦

有source 無分手

邊撚到有人話佢係自殺啊
睇入𨋢個反應情緒咁穩定邊似自殺
呢十幾條片完全係班人睇晒冇問題先放比你
你地就係到認真推理
又話全個DI有300個cam 佢敢交晒出黎咪真炒車囉
諗到on9野就講屌你有咩問題啊死傻仔

封場， 搵演員拍片， 中國應用deepfake AI 技術？

東涌係有著

認同

CCTV唔係基本都有time synchronisation咩
點解會有時間出入??

文件有無可能係文宣？

0.3
你老婆3p緊

但又冇影到佢入Toilet

果日條低清片係咪同最後車閘係同一條? 點解個時間會唔同

頭兩條片個個位置係室外 所以天光同天黑都好古怪
但係最尾個條係室內 應該只係燈光問題

平時返學未有堂都會咁周圍行周圍望㗎喎唯一唔正常係玩𨋢同唔著鞋

將自己的財物「掉低喺校園，赤腳向海濱公園行過去」

呢句的確喺CCTV度見唔到
不過我覺得以班狗嘅脾性, 佢地都係靠估

推
其實真係好大機會19號只係係學校既一日
根本無任何片段見到佢自殺！！！
搞咁多嘢係想大家形錯路

你都有point
不過如果係, 就希望影到佢貼野了.
總之係那消失的半小時.

絕對正確

乜撚野順唔順我意
你自己講野唔撚成立就怪人屌鳩你
你咁既智商學咩撚野人討論
自己望下你第一段講乜撚啦死撐
係咁偷換概念

係自動販賣機同影到男厠牌𨋢口，呢兩段
霖霖都好似有反應咁，
𨋢口個段片佢對住唔知咩笑左一下
Zone 24個段差不多尾段就好似愕然左一下咁

我覺得禁lift唔係因為心不在焉
佢每次都係隔大概4分鐘就禁一次
18:38:21 見有個男人等緊lift 已經禁左lift所以佢行開左
18:42:52 佢行左出黎禁lift
18:46:10 再禁左一次
18:49:40 又禁多次 不過轉左另一架lift
我覺得佢有計住時間去禁lift 但諗唔到原因

屌，你地記唔記得個世界有樣野叫deepfake呀？
個樣可以做假架

B座10樓好少有人上，上面得幾間房學生主要8樓或以下上堂，之前見過9樓10樓走廊放雜物音樂器材之類

上面第 1 點的重要之處係.
有同學執到陳同學的索繩袋
但陳入lift 時已經冇袋.
咁佢幾時邊度擺低自己個袋呢.
入lift 的cctv 並唔係佢第一下出現在學校內.
一定有更早的.

私隱條例剩不保障死者
所以可以公開
但其他人唔得

有無人知B座10樓喺咩室？

推到有真相為止

會唔會有人捉左佢返去慢慢影相
咩角度都有啦

鞋個到要配合返啲狗講既野

睇完之後覺我佢係無目的咁行，似係諗緊去唔去死好

唔係俾人跟蹤，被跟蹤會驚同行動更快速，更加唔會亂咁去少人嘅地方

佢似係搵緊嘢，會唔會係唔見咗啲好珍貴嘅嘢搞到個人心情好低落？

有冇人實試去一去消失6分鐘嗰個地方, 係通去邊?

1.赤腳周圍行
2.佢好多時行雙手合實 擺係身前面
3.多次玩弄手上飾物
4 .按左 lift 其實都唔係想搭
有冇人讀心理解釋以上行為 ?

好似出現過警察?
點解沒有帶袋?
似約了人, 要找地方咁

似係

18:30 - 18:36 係咩位置？

咁你搵到人證明佢地玩緊咩驚命令佢除鞋證實到你論點我咪同你道歉冇人講咪姐係唔成立

係 好多人得自己嘅時候都禁下電話就算

唔係DI學生 但係去過影相 搵路搵到我傻撚左

即刻留底！

studio都係喺G/F

所以有人一直要求揾返個學生執到個袋附近啲cam片。

雖然係啱
但有段佢喺7樓撳完𨋢
離開左鏡頭就即刻有𨋢
呢個真係有啲奇怪
利申 DI舊生

On9 p牌狗

驗屍一定會驗埋毒理既
我覺得可能真係驗到hi左野
佢屋企人唔想全香港都知佢個女hi野
所以一直唔公開 都唔出奇

因人廢言就至撚醒目

但佢發夢都唔blackblock出唒樣 咁估佢應該唔怕比cctv影到
可能另有原因先係係咁望cctv

佢想9or10樓係咪想搵老師
佢喺9樓入面望咗好耐

其實係確定去咗10樓, 而10樓以大家所知係冇CAM既雜物房
佢應該放低咗對鞋同手上啲嘢去嗰度

但做乜唔搵位跳, 喺度繼續遊, 就唔知

前2個18:37重天光

10秒內變天黑？

back up plz

會唔會係，覺得自己俾人跟緊/監控緊，或者唔想俾人知道自己足跡。
可以解釋到點解
1）望cctv。因為形住形住cctv裡面有人監視緊自己
2）除鞋。著住鞋的話，容易俾識鑑證嘅人/有心人trace到自己。
3）行出校園。

假如係自殺的話，可能佢係唔想俾人知道自已喺邊到死，所以走嚟走去fake cctv，除鞋，走出校園。

假如他殺的話，有可能係避（搵）緊一啲人，但佢自己都唔肯定係咩人，喺邊到，所以就漫無目的咁走嚟走去，最終決定要離開校園先安全。

定係佢可能約咗人或者有人約咗佢喺學校見，而嗰個人係唔見得光，所以佢check緊邊個位冇cctv？總之點都好，唔會信佢係自殺。

你個笑係咩撚野意思

佢似係dum 緊波鐘 等緊啲咩

係 出女廁嗰度三個女仔都無見到佢咁樣

我比較傾向係新生入學視察環境，
我自己去到1個新地方會行哂咁多層 認下d 路通去邊
疑點係
1. 之前公開既𨋢cctv 佢有拎電話，咁之後個電話呢?文件呢? 袋呢
2. 手上應該係手繩 鬆左我都會用牙咬。有人話係apple watch, 咁疑點1就唔需要拎住電話
3. 呢個身形好似橫d?
4.唔似食左藥

咁有時又未必會望腳
擦身而過一兩秒
望樣望心口（男望女）都完左

有人會被阻止...

其實佢又唔係係hkdi死，點解咁執著於佢係hkdi做過咩

係有啲焦慮

3秒可以除左背襄單膊放枝野飲入去
3秒飲完樽都丢埋

呢句啱

所以佢男朋友都唔知點解佢會死？

如果佢真係自殺（冇take野既情況下）佢對鞋會唔會仲係DI? 對鞋會唔會有遺書

我覺得佢男朋友係關鍵

冇追曬其他所有po
但記得之前有一個po係話佢男朋友係監獄

係 好奇怪
唔着鞋
比着我一定會係背後指住佢黎話做乜條女唔着鞋

個三個女仔可唔可以出黎講返

係咪嗰個位本身暗啲㗎？

第6段樓梯行落黎開始無鞋
最尾影到佢落電梯，面向調景嶺站
由呢個位再行去海邊必經馬路，要車cam

講真有d奇怪
你可以話佢係參觀校舍
但邊個會除哂鞋參觀仲出埋學校
佢似冇目的地咁行

睇完感覺 故地重遊 似想回憶下

咁你老母hi野生左你出黎
係咪就可以隊冧你呀？

都啱
俾校方故弄玄虛
過左棟
宜家有片大家就栽個頭落去

塘福坐緊
姓伍

即係現場突然掹電制係一個局嚟.
只要近百單被自殺同無數被失踪嘅案求其一單成立或最後解放,咁HKDI都係要接受軍事法庭審訊,因為咁係明顯參與咗有組織反人類犯罪活動.掹電制,故步疑雲,弄虛作假本身已經係團伙合謀犯罪嘅特徵嚟.

無人問佢咩事先奇怪？
正常你見到一個無著鞋都會望住佢同問咩事
但睇晒咁多條片 無一個有望實佢
感覺上似透明咁樣

打句back up 就back up 左？

有無機會要晒由當日5點到凌晨
所有cctv嘅片

up

唔啱,HKDI咁做,係有預謀有組織嘅一部份嚟.
咁即係共犯嚟,無論人係HKDI殺定係故意誤導,都係呢個性質.
人地睇完頭一次片都會質疑校長睇到D乜.
校長睇到D嘢而故意唔比你睇,咁係犯罪.
校長根本睇唔到任何嘢,但故意唔比你睇,意圖誤導或轉移視線, 都係犯罪,係犯罪活動嘅共犯嚟.

聽日再放？刻意一日放少少第二日又放少少，第一日兩條爭議片第二日IG Story，第三日東涌，第三日多條CCTV片，第四日車CAM片影到跳海？？？

*第四日多條CCTV

將對鞋放左係天台，會唔會係想營造一個「我係跳樓死」既畫面
但唔肯定係自願定被逼

同感，點解咁奇怪

基本上...佢都應該望到架lift 就黎到.....
但係又轉身走左去....真係有D奇怪.....

因為DI真係咩人都有

咁佢返去搭lift之後手上啲文件去左邊?交左比校務處?交比Miss? 邊個收左佢啲嘢? 邊個有証明過當日見過佢? 之前又話攞電話，點解又變左返去交文件呢？

經常出左按lift畫面，都唔見佢搭，其怪係，所有人都好似睇佢唔到咁。。。要個正常15歲女仔，理應手機不離手，但佢玩手錬? 佢似參觀學校多啲播?

都係啫 唔覺奇怪架咩

我想問你講呢個假設同我講既野有咩關係

講真 如果當時係我見到佢 都係笑鳩佢算 點會諗到咁多嘢

係 我自己都可能會望多幾眼
但啲人好似習以為常咁 唔覺得奇怪架咩

同學可唔可以去搵下有冇一對黑色嘅鞋呀

有冇HKDI嘅學生總結一下陳同學去過啲咩地方 同排一排個次序 會唔會背後有意思有含義 我見佢不斷望cam 似係比緊signal咁
另外一個方向諗係 未除鞋之前 咪入左去某個位 跟住係個個位起碼有8分鐘岀到黎咪除左鞋嘅 會唔會有人同佢講或者有人威脅佢要營造到想自殺咁 唔按指示會傷害佢身邊嘅人 例如佢男朋友咪係入面坐緊監嘅 會唔會個個人威脅佢 如果唔指示 佢男朋友係入面會有危險

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

係⋯除非佢想落，但架𨋢係往上
但係佢都已經喺7樓，應該多數都落
就算係上都會唔爭在上多兩三層再落返去⋯

尾二個句 *如果唔按指示

點解016 望鏡頭(好似)

大家炒車喇， 而家開始唔好再講呢條女！

條女本身就有精神病， 咁保佢為乜，為大局著想， 請不要提佢

公佈新片 然後好利害咁避開晒所有疑點相關既位
真係咁啱放低文件 手袋 除鞋 全部都影唔到？
定有心唔俾大家睇？
依家放既片只係引起左新疑點
點解可以咁快話炒車？

利申：我好希望成件事真係炒車

大家點睇 我覺得眉同面型都唔係好似

最後一段, 學校門外陳同學都望緊CCTV....

屌我都想講 完全冇人望過佢一眼咁款 又冇人出黎講過個日見到佢 特別係有一後有枱個area 都有十個人左右喎

係囉 手機銀包個啲又過佢自己放低 應該會有cctv影到佢放低 之後有一男一女執咁樣喎

彥霖係bb仔嗰啲包包面
根本上就算化妝著得成熟睇落都係好年輕
左邊面型冇咁包 眼眉尾太高
唔係好似

同埋留意返black同學嘅描述
當日目擊疑似彥霖嘅時候 睇落似20-25歲個樣好成熟

個鼻都唔係好似

係都你炒車先

警渣出現

同一個位黎架

佢每個CCTV都唔統一時間
雖然係幾常見 尤其一個地方有好多個CCTV
不過佢令所有CCTV既時間準確性都有質疑

唔係同一層 應該唔係同一個人？

鞋 褲 袋 的顏色一樣，似係同一人。

明明入電梯時間件衫有四條帶，點解第二條片開始得返兩條帶

fake

玩到搵老臨嚟俾我哋知佢哋係講大話，等我哋唔好停，真係用心良苦

sorry上面打錯時間
今日公開條片,只係14號起格既片尾

我諗起blue whale challenge

好似話唔係本人?

對眼都唔同啦

Dllm la
你講就係呀？

掛頸嘅應該係cardholder之類

Ching摩擦力好強
正常一個人好少會飲完一支野飲轉頭就去買另一支
如果搵到當事人親證時序有錯就爆硬大鑊

第一張光位姐 見到第一張左邊個排燈都明顯著左
天光著燈應該影唔到呢個效果

第一段片同第二段片之間冇左20分鍾
佢做過咩黎?
點解2條頸帶變一條?
佢手上份野放左去邊?
20分鍾都影唔到?

仲有張掛頸證

back up

等合拼版

右邊ig個張一定係佢 ？ 其實佢咩樣
Cctv片
Ig story 同之前尋人三個樣嘅？

見狗就即block 啦

thanks, 但入面有D時間好似都唔係完全順序, 合果個人合得咁怪

好多人跳樓之前都會除鞋 唔知點解

明白嘅，未有片之前有人話佢take嘢，我都留言屌柒佢，
只係而家睇埋片我個人覺得真係有啲似，不過成單嘢都係鬼鬼哋㗎啦，就算呢單唔係，班狗一定有打死其他手足

個人覺得 男朋友應該係佢最重要既人 （為左男朋友，佢會打警察搞到自己入女童院）

所以，如果佢冇同男朋友講過要自殺，就肯定係謀殺

男朋友係關鍵

喺幾乎所有「陳同學」出現嘅畫面，佢嗰頭都係20度－30度向上傾斜，好明顯係要方便牆上嘅cctv鏡頭捕捉佢嗰樣貌。
大家要特別留意第四條片，喺18：31：02 到 18：31：03期間，佢有一下刻意留意咗cctv鏡頭.... 好唔尋常啊！

第四條片

係

我都留意到ching講嗰個位，真係好唔尋常。綜觀咁多段片，感覺係佢刻意要被cctv影到。再者，雖然佢睇落好似漫無目咁周圍行，但目光又唔係散漫，步姿同行為亦唔稱得上奇怪，唔似有受藥物影響或者精神狀況有問題。重點係好多ching都指出、對比過嗰個根本唔似真彥霖。
現時唯一合理推測係cctv入面嗰個根本係一個唔完美嘅演員

係呀，呢位「陳同學」似乎係有意四圍行，專登俾cctv攝入鏡頭，亦專登俾其他人見到，可能要製造「在場證據」，去證明全程都係自己一個人。所以，HKDI校方亦唔介意畀晒你哋睇。
問題係，因乜事對家要大費周章，搞咁多嘢，又要搵個似樣嘅演員，又要拍片，又要拿拿臨火葬... 照計「殺個人」之嘛，佢哋應該唔會放在眼內，除非背後有一件更大嘅事一定要隱瞞，就好似十幾年前嘅「徐步高事件】咁....